筲箕灣要人 有撕紙狗！！！

冇人 單機可以點阻

自推一

對準政權 全民公投實行雙普選

唔理佢

自推二

第一日有撕紙狗?

自推三

係囉

唔使阻

單機就閃
一早講咗唔守牆

大嗌撕一貼百啊 屌你老母

由得佢清完再貼
除非你夠人c了

就係想揾人c了佢

撕一貼百

當場無就走啦
知唔知咩叫c了
擺上枱上人嚟就唔係c了啦
你幾時見過人po連登約c了呀

影大頭，之後post出黎，但要確定唔係自己人

你嚟囉，你做唔出又想假手於人

撕紙狗要乜撚嘢人呀！

由佢撕 撕一貼百

叫佢執好少少，佢撕得閪你屌佢

你話下手唔撚洗貼呀，你撕到咁唔乾淨不如咪撚撕

由佢啦，啲文宣好多到去到十一，有狗幫手撕仲好

撕紙狗唔洗理 佢出手就以武制暴

突發！有人出左宣言啦！點解正經post永遠都推唔到上嚟！

《 突發》〈2019香港前線行動宣言〉〈完整版〉